有冇人會著nike鞋配Adidas襪？

著nike鞋配Adidas襪或者
nike襪配Adidas鞋？

冇

有錢佢着 dr kong 都唔關你事啦